Notebook用3D max，3Drendering 要咩gpu?

i7u 加mx150夠唔夠用

定Gpu要1050

用i7 h系列cpu加1050

gpu

如果平時只係畫產品設計圖
i7u 加 mx150夠唔夠。
想買輕簿d既

一開始你會覺得ok, 個圖複雜起黎就會慢到pk
乖，用desktop啦

geforce做3d modeling
多謝提供笑話

咁應該用咩卡，有冇laptop可以推介

問左d師兄 ，佢地話一定要i7H 同1050以上

用咩軟件多?

depend on你用咩software la

你用ps個d easy task la

你用ps畫平面圖，mx150 同 低壓cpu就夠

輕薄+高性能大把選擇啦
不過睇你買唔買得起姐
gigabyte aero15x, razer blade 15, msi gs65

我諗係3DS max

有冇d萬3蚊左右既選擇

xps 15 同 Zenbook pro

呢兩部點，會唔會降頻降得好勁

Asus好似抵買好多

如果1050ti meet到你需求，我覺得無問題
不過amazon買notebook平好多，連登有post討論

1050 一般3D工作冇問題
Modeling 唔係太多POLYGON 都夠做
notebook render 就一定時間長, 用咩卡都係死.

用緊840M 唔搞Heavy 野問題不大

去左amazon睇，好多都唔寄香港

AMAZON要搵代運

如果你返學用 要成日行出行入
唔建議你買水貨機
保養唔係間間都包全球保

上面果2部機我會買ASUS
除非DELL 有OPTION比你加到 16GB

買Lenovo P 系列

呢隻係咪p系列? 好平好抵咁。

我用緊i5-8250u , 8gb ram, mx150, 而家學緊Sketchup Vray同你講一定唔夠
最多玩下學下係用中低 setting 去render

如果真係要交job, 建議都要有i7 (唔好u系列), 32 gb ram, gtx1060

同埋有 budget 最好用desktop同上埋xeon

有你平時你設計圖睇下 睇下你平時做開的圖係幾複製

asus d機 我家人用過2 部 ,好易壞，lenovo就用到4,5 年，家人既macbook pro都好耐用